[TG] 扮工吹水谷

今日先星期四仲有排捱
入黎吹下水消磨下時間